第一次用andorid tv,點樣先睇到波?43w800c

用開IP
有冇得電話睇緊直播波,射落去電視?>好似youtube咁

同埋我同入面個browser 好撚慢,同埋睇唔到flash? 點樣可以開網站睇到波
或裝咩盒子睇到,睇英超西甲歐聯

乜撚野係ip 有冇感受自己老母被人中完出？

browser 用 opera. 但大部分唔 support.
建議 cast screen. 用手機or desktop 都得. desktop 用 chrome, 可以經 wifi connect 電視

iPhone 6 點connect?
冇Apple TV
得個Tunio ,但好低清

andrioid or desktop +wifi only

同問
如果用ACEPLAYER可以點播落電視到?
我見有人話可以用XBOX播
不過上網搵唔到教學